唔啱聽嘅你想唔想聽呀？

講啦即管講

FC鬥⋯⋯ FC鬥⋯⋯ FC鬥⋯⋯

你覺唔覺你每次轉彎都好唔自然

咁點轉法先啱你心水

條友真係唔識架喎

人呢只緊要可以搵到一個屬於自己既世界~
只要搵到果個世界呢,
人生先至有意思嫁~

睇埋第一個灣先講

三萬蚊 過夜 你條女係雞黎呀

個po有聲既

想問下係咪三萬蚊過夜?

仆街仔打我？

打你?我打飛機添呀

夏樹？

你唔好口水多過浪花啦

打人？ 我打飛機添呀

𡃁仔 玩野啊 信唔信我濕你啊拿

托柒就有你份